想問BLACKJACK係咪樂壇天王TL韓梓亮嘅第四個英文名？

歌曲: Party With TL
主唱: TL/MAX.B/Jero/梁家進/梁迪斯/梁柏廷/韓梓亮

派台日期: 2018-4-9

作曲：BLACKJACK
填詞：BLACKJACK
編曲：BLACKJACK
監制：BLACKJACK

What’s up party people
You know what it is put you hand up right now

You know what it is when we party
Work hard play hard we gon play all day
TL in the house you know what's up
When I step in the club dj turn it up

想知關於我I don't mind bro
Lady everywhere we get personal
放開你自己 that's the motto hey
今晚我同你玩到喘氣

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

生活像一場遊戲
讓我自由地高飛
Party all day 我未怕死
Ok ok what you gon say

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy
你女仕 always tryina kiss me
You hate me baby but she loves me

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy
你女仕 always tryina kiss me
You hate me baby but she loves me

Love me Love me Love me.....

Party with TL
This is how I party

I'm in the black dress

乜撚野人

勁能多打手仆街

利申：打手

man 我只想做好自己

Party with TL party with TL

Party 柯day我未怕死

This is how I 扒 T!

既生瑜韓梓亮

既姜濤 韓梓亮